[Reddit]現場訪問撐抗爭大陸人：香港人無路可退了，一退就變廣州

好人一世平安

廣州?
會唔會太樂觀

佢意思係會變大陸城市啫

香港人抗爭唔使你教呀支那賤種
拉

佢支持咋喎
有話教

推